真係好羡慕d不拘小節遊戲人生既男仔

最吸引既男人
唔係有錢有車有樓六呎靚仔
係個種做咩都玩玩下既男仔
唔會發脾氣
因為，發脾氣來做乜啫
it's just a game~
呢種男人溝女唔係為得到佢
只係enjoy溝女既過程
之前睇過私人會所呢齣戲
最正唔係d女（但都正既）
係陳詠謙
好耐以前上過先達二樓買錶
講緊1x年前中學個陣
條mk keeper真係好似朋友咁介紹返俾你
個陣中學雞窮衰到講價
佢真係平俾我仲細心俾我驗屍咁驗睇啱先買
女王的教室個由介
志田未來成日話佢嘻皮笑臉
有時出街
離遠睇已經有道氣場
可能短短一程車
但印象仲深過平日返工朝見口晚見面個d
其實就算鍾意女
有時都會幻想下同呢d男人既感覺